阿古路誓死支持區！！

Agger路

吾好笑囉=.=

系^_^

吾你老帽

agger路

表情撚

準備叫cc台手足入黎屌撚死佢

比人起左底。。。

系。。。。